係香港拎綜緩,大陸有幾層樓

發覺好多新移民都係咁,係香港搵錢返大陸洗,六日就返深圳消費,食野,長假就返自已家鄉住過千呎豪宅。香港變左提款機,返炒散加拎綜合緩每月過萬落袋

Ching識咁多新移民

再投埋dab 屌班廢青佔中

你現在先知！

係呀，大家享受世界的方式唔同，你做唔做得出呀？
街申：打牛工住港樓

己啊屌

拎綜援 走水貨 住公屋

大陸有幾層樓收租

大把水貨狗係咁

我係大陸人都黎香港啦
是但搵條友假結婚
拎綜援拎律貼
拎到張永久身份證再申請老豆老母黎
再拎幾千生果金，爽啊

港豬上左岸果班又唔會理，未上岸果班除左開工外識條撚咩

咁可以點做？

識同事香港返工住大陸 日日買兩罐奶粉返上去 有時會買埋電話電器上去 賺得仲多過個經理

正仆街

遊戲規則就定左係咁，睇你識唔識得去玩，人地又無犯法，政府又唔做野

根本無得查

岩岩睇左拎綜援有離港限制 1年捱300日 60日就返大陸歎 係咪咁?

SAD BUT TRUE

呢個真呀，做過老麥既經理，當時請唔少新移民，個個都有錢過你同我

過多幾年 你估政府唔會交換埋銀行/物業資料咩
雖然就算查得黎 佢地都已經咁樣搵左好多年錢
呢d罪最好係刑事 畜意隱瞞

洗鬼查咩。叫班友申請時簽份聲明書大陸無物業，如有願意被沒收，跟住交俾大陸政府。

香港人都冇中国戶藉...已經輸係起點。

女新移民做一樓一鳳，月入十萬，但全家拎綜援，儲夠幾百萬就番支那買樓

我住公屋返工返工都聽唔少同大廈係呢d ,
我鄰居d 細路講蝗話，全家個個星期六日冇人返大陸住，呢d 香港賺大陸洗才嘆

要睇兩次先明